\documentclass[11pt,a4paper]{article}%
\usepackage[T1]{fontenc}%
\usepackage[utf8x]{inputenc}%
\usepackage{lmodern}%
\usepackage{textcomp}%
\usepackage{lastpage}%
\usepackage{geometry}%
\geometry{left=2.5cm,right=2.5cm,top=3cm,bottom=3cm}%
\usepackage[german]{babel}%
\usepackage{fancyhdr}%
\usepackage{floatpag}%
\usepackage{datetime}%
\usepackage{graphicx}%
\usepackage{xcolor}%
\usepackage[tableposition=top]{caption}%
\usepackage{float}%
\usepackage{multicol}%
\usepackage{enumitem}%
\usepackage{setspace}%
\usepackage{rotating}%
\usepackage{tabularx}%
%
\floatpagestyle{plain}%
\pagestyle{plain}%
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}%
\title{\Huge \textbf{Vorlage: Das Zeltlager} \\ \vspace{1.65cm} \Large \textbf{Handbuch Lagerküche}\\ \vspace{8cm}}%
\author{\normalsize Cyrill Püntener v/o JPG}%
\date{\normalsize Version vom \today}%
%
\begin{document}%
\normalsize%
\clearpage%
\maketitle%
\thispagestyle{empty}%
\vfill%
\noindent%
{%
\color{gray}%
\subsubsection*{Haftungsausschluss}%
\label{ssubsec:Haftungsausschluss}%

%
\begin{small}%
Dieses Dokument wurde automatisch erstellt. Obwohl uns Qualität und Richtigkeit sehr am Herzen liegt, können wir Fehler nie ganz ausschliessen. eMeal – Menüplanung haftet nicht für Schäden, die im Zusammenhang mit diesem Export entstanden sind. Bitte kontrolliere diesen Export vor dem Lager auf Vollständigkeit.%
\end{small}%
}%
\newpage%
\begin{sidewaystable}[pH!]
\small
\caption*{\textbf{Wochenplan Sommerlager 2021}}
\centering
\newcolumntype{Y}{>{\arraybackslash}X}
\newcommand*
\rot{\rotatebox[origin=c]{270}}
\renewcommand{\arraystretch}{2.5}
\makebox[\textwidth]{
\begin{tabularx}{1.15\textwidth}{| >{\bfseries}Y | Y |  Y |  Y |  Y |  Y |  Y |  Y |  Y | }%
\hline%
&Samstag, 24. Jul 2021&Sonntag, 25. Jul 2021&Montag, 26. Jul 2021&Dienstag, 27. Jul 2021&Mittwoch, 28. Jul 2021&Donnerstag, 29. Jul 2021&Freitag, 30. Jul 2021&Samstag, 31. Jul 2021\\%
\hline%
\hline%
\centering Zmorgen \par &&\centering Frühstück (Zopf) \par &\centering Frühstück (gewöhnlich) \par &&&&&\\%
\hline%
\centering Znüni \par &&\centering Früchte, Brot \par &&&&&&\\%
\hline%
\centering Zmittag \par &\centering Taboulé, Brot \par &\centering Polenta, Gulasch und Bohnen \par &\centering Spaghetti mit Carbonara und Dessert \par &&&&&\\%
\hline%
\centering Zvieri \par &\centering Muffins \par &\centering Brot und Schokolade  \par &&&&&&\\%
\hline%
\centering Znacht \par &\centering Knöpfli Alfredo mit Salat \par &\centering Gefüllte Tomaten \par &\centering Gefüllte Kartoffeln mit Salat \par &&&&&\\%
\hline%
\centering Vorbereiten \par &&\centering Gefüllte Kartoffeln mit Salat \par \vspace{0.1cm}  {\tiny \textit{für Sonntag}} \vspace{0.20cm} \par\centering Spaghetti mit Carbonara und Dessert \par \vspace{0.1cm}  {\tiny \textit{für Sonntag}} \vspace{0.20cm} \par&&&&&&\\%
\hline%
\end{tabularx}
\thisfloatpagestyle{empty}
}%
\end{sidewaystable}%
\newpage%
\section*{Einkaufsliste}%
\label{sec:Einkaufsliste}%

%
\setlength%
\columnsep{40pt}%
\subsubsection*{Gemüse und Früchte}%
\label{ssubsec:GemseundFrchte}%

%
\begin{multicols}{2}
\small
\begin{description}[leftmargin=1.75cm, itemsep=4pt]%
\setlength{\itemsep}{0pt}%
\setlength{\parskip}{0pt}%
\item[100g]%
the first item%
\item[23 Stk.]%
Bananen%
\item[100g]%
the first item%
\item[10g]%
the item%
\end{description}
\end{multicols}%
\newpage%
\end{document}